王祖藍宣佈永久離開《開心大綜藝》 有意找曹永廉主持新一輯《後生仔傾吓偈》

渣架

睇完都唔知真定玩緊膠

似玩膠多

學十二大隊玩quit？

咁咁高人工請你返黎托呀？

躝返上大陸啦笑匠

2集玩完

再嘈搵胡蜂上去添呀

唔爭在搵埋羅蘭

呢個年齡生仔都唔撚掂啦
仲後生仔

乜L啊

無人想知

玩膠撚連登仔姐

王祖藍有mon post

真係冇人想知
唔需要連登開post擦存在感

真唔真啊？
加埋落去FYY唔識計你地後生仔嘅平均年齡啊

咁咪唔四十幾歲仲後生仔傾偈囉！

係五十幾碎。

點解成日都係曹永廉？ 佢地有親？

梗係撈埋做「流行經典傾下計」啦

搵理老野上黎話當年呀
實掂
拿joe lam我知你有moon pist架
特登彈條靚橋過你

個識玩膠
算係咁

曹永廉...後生仔....
屌你

無人想知cctvb，死全家啦

後生仔（56歲）

對佢地主要觀眾黎講，的確係後生

請各位唔好討論 一討論代表多人睇左

傾三字經

冇人想知

真
拉呢個post

60歲先中年
56後生合理

關我撚事

拉

因為知佢立場所以特登推佢出黎

擺明中國式管治啦

大家都好真心以為佢講真

咁
生仔後傾下計
得唔得？

因為親中呀，楊明，曹狗呢啲已經係不死生

可以做全新節目
*搵後生仔傾下計*

好多真心膠

是旦啦無人想知呀

中年漢傾下計

講下風濕，50肩，腳痛，同埋减肥

人哋擺明撚緊你班連登仔啦
仲喺度打晒飛機咁

拉

計我話就今夜不設防老eh eh版啦

pin this la

真係完全唔想知 拉

好mean但好正

都未到 60
都叫後生仔吖

哦

是但啦
無乜人想知

就嚟攞老人卡啦佢

蘇永康同曹永廉係年青人偶像，但經網民改圖

其實有冇講到

死老鬼傾下計

你班傻鳩仲係到開Post留言
佢個目標咪就係有人討論

雖然感覺似玩膠
但係又覺得cctvb真係會做埋晒啲咁嘅on9嘢

冇人想知
可唔可以唔好開tvb post幫佢宣傳？

算啦
講多句都幫左cctvb

唔想知呀

好尷尬。冇睇
老土到我阿媽都頂唔順

佢會唔會節目度rap三字經

老母睇睇下都轉台

呀廉五十幾歲黎講算幾搞笑

三國之中，邊個最廉潔？

120歲命 56咪後生囉

邊個玩邊個
本身都唔睇架啦

佢都講埋羅蘭同胡楓仲問佢係咪玩膠
咪撚比咁多attention CCTVB 啦

笑爆我個咀, 你唔認老都唔好認後生啦
藍屍特別唔要面

同一時間，隔離台一班好有活力既後生仔係度為香港文化出一分力呢個老台就繼續用返廿年前既技倆

大陸有節目開，再高人工佢都未必會返tvb

笑死

我寧願上atv YouTube睇今夜不設防

不如搵胡楓做後生仔傾下計啦

cctvb wfc

想做話題姐

唔理佢就得

戇鳩仔傾吓偈

傾下佢地去邊度叫雞好過

佢就係想係網上make noise
看似自嘲，實質笑網民弱智，咁都好信
不討論，拉

加埋劉江好啲

俾我係創意官，請黃夏蕙去後生仔傾下偈，肯定work。

做得我老豆
仲後生仔

乜水

咁後生我怕同佢溝通唔到喎

Who fucking care

呢個正

睇得出佢地target嘅年齡層係70幾80歲
50幾都算後生嘅但係班廢老都唔知仲有幾多年命
班人去哂 Tbb就898

邀請老兩輩嘅上黎講點解當初要由大六偷渡落香港
仲有比中共逼害史

冷處理啦，拉

諗起羅蘭用教書嘅聲線問波波上lecture 會坐咩位

恐怖醫學

好撚尷尬

又話六十歲中年嘅

更年期

下 曹永廉? 認真咩 一個比一個癈……搵小小後生多小小既 再唔係好似亞視當年咁承認自己已經對象得返老餅咪可以

玩假膠？

似d廢老鬧後生仔係暴徒 廢青一樣

睇完都唔知佢up乜鳩
連串都唔識一針見血

傾下最近同獎老食邊隻暗星妹

一堆死廢老圍爐
利申以前幾鐘意曹永廉

渣ga

以為扮女人重有人會笑
過撚晒氣

擺明同連登仔唱反調
你愈唔妥邊個 佢就愈棒果個

睇完真係勁，唔洗睇個show,，齋睇字都恥笑左出嚟

觀眾群入面嘅後生仔就係四五十歲
搵返相應年齡做主持都好合理

唔通兜口兜面話自己啲觀眾老嘢咩

收皮啦cctvb

但粗鹽扮林奠好撚似

碎你老母 歲呀

但佢好似冇仔送終

60歲係中年
60歲以下都係後生

香港對年齡定義已經落後
當大家有百二歲命 六十歲就係中年
當大家有二百四歲命 六十歲就係青年
by羅致光

零討論唔該

0興

後生入viu都唔入cctvb啦

成班廢老搞個廢老嘉年華

琴日頒獎典禮播廣告，屎忽痕轉下台睇下有幾膠，點知真係好膠，完全笑唔出，覺得啲人好娘又無火花

認真 tvb真係要努力啲
要黎幫觀眾迫viu繼續進步

但係睇黎都好炆水 咁落去viu就黎一台獨大

後生仔越來越老

同d過氣av一樣無限引退刷存在感

拉

60了

下次扮陳笑始，華姐

好煩啲tvb po
po返193
惡靈退散

你都唔知香港人諗乜鍾意乜?收皮啦!

都市閒情都做到啦

Noted

仲有king sir

節目劇本黎？

藍祖藍係有料既，
只可惜佢d料係大陸先用得著，
上返去做護旗手把啦。

咁樣反而好睇啲

屌，on9節目，琴日唔知邊條友上去扮衛蘭唱大哥，屌扮到冇野好扮

屌你，藍屍曹2蚊證都就快拎得，都仲後生仔
你叫FYY跳脫衣舞可能仲work 啦

改名做「同後生仔傾下偈」

無MMC 節目已經破左產 ⋯

我老豆都後生過佢

呢啲小丑都有知名度 就知呢個世界幾崩壞

pull

佢有175？

無人想知

拉

死廢老傾吓偈

呢個節目真係唧都唔笑
會唔會好似《爆足一周》咁腰斬

曹狗 直頭要落地獄

好多現場觀眾笑緊喎

都唔知做乜鳩 首席創意官無創意

但觀眾似多過喎

好mean

支持

咁激D

傾 包二奶，偷食，㡌事，床上表現持續低落，有後生女黏埋黎，發覺想轉基，見到自己個親生女畀MK仔仆 拍埋片。

邊有可能，隨時畀人話犯左 宇宙安全萬能法

PR打手？
拉

冇睇 不過成場最好笑應該係呢張相

躝到就唔係到啦，等陣翠翠收佢三倍稅

支那電視電影業死咗幾年，啲電視台/電影公司唔敢俾高價，陰陽合約。

翠翠每日都估佢唔到，拍完過唔到廣電局。

所以啲藝人先轉去做乜鳩直播帶貨

年青人偶像MC Tso將會帶領一眾後生仔一齊rap talk 三字經
p.s. 記得換隊服

人哋 double up 㗎

仆街成行俾你搞軭曬啦，唔收錢就俾條靚橋人

唔係wow ching, 佢越講我越睇多d viutv

好似拎住枝香咁

後生仔

真
一時個老闆就走出黎話啲節目要貼地啲 所以要做有關內地青年嘅節目
一陣又笑viu得4點收視冇人睇
之後又話搵後生仔主持 曹永廉 蘇永康個啲
自從轉咗志矮就不斷加速 日日都有癲野
瘋了瘋了 全都瘋了

成件事好L老尷

後。生仔。有偈傾

無人想知 拉

拉啦，咪能再幫 cctvb 宣傳

56歲
改名叫死老野傾下偈好過

明顯玩膠
你就真係認真咗

講真？

過多幾年搭兩蚊車啦

佢真係有咁講

.

Good 加快TBB死亡

唔知搵邊間睇

隔離店笑鳩我地搵40幾歲主持後生仔傾下計？我就搵個50幾既年輕人偶像 睇下你仲點串我地話晒都做過兒童節目

呢樣係cctvb近期最好笑既表現

曹永廉主持後生仔傾下計
痴線到我覺得係fake news

羅蘭姐睬佢都有味啦

下好撚尷尬wo
feel到佢寫呢段野個時以為自己好風趣
d 自抽食字gag我呀婆都唔玩啦

認真，搵啲老野去做主持同啲廿歲傾計可能重好睇過搵花啲五十路上去

痴撚線呢個post究竟有幾多真心膠
講到明係佢節目自抽扮野都有人以為佢講真

其實嗰250個投訴係咪藍絲嚟

正常人應該冇睇tvb

再過多一排 開番個一班耆英傾下計

哈哈哈,呢招升晒呢啦,呃like俾心心啦

全部連登仔

屌

想make noise者

好心tvb post 就唔好理啦

好似班波台狗咁 搏人挽留

咁羅蘭有趣好多

係強國應該好多人睇,但今時香港不同強國你做低趣味娛樂無人識笑

成班一齊跳

根本就係亞視

who fuckin cares

who fucking cares

56歲後生仔
加拿大藉愛「国」者

整個問米環節叫肥姐上黎仲好睇

Stop making stupid people famous

仆街就嚟有得$2搭車仲後生仔

即係100毛圍爐？

曹永廉呢d咁既二打六暗星
做藍屍搏上位

痴線,哩個年紀生仔都唔知係咪自己啦仲後生仔

佢年紀除2 d人都可能話佢老

羅蘭姐應該唔差

比國安約見

王祖藍暗黃？

仲以為真心笑到仆街
睇完內文原來係假膠

我淨係覺得係想表達正苦唔係針對其他媒體啲工作人員
無線都會收倒投訴 唔係偏頗

食屎啦 無線當年同正苦一齊唔比hktv有免費電視牌照！
就係想自己做垃圾節目壟斷
正苦就只想有啲便於控制嘅公司

Don't make stupid people famous

溝埋黎做流行經典傾下計丫笨

「喂呀秋官，其實你當年點㗳得落肥蛆架？」
「冇呀，koei逼鳩我咁囉」

想要夏惠bb

係度扮歡樂今宵

呢個夠好笑

咁我想睇

我係強國人既話我睇湖南衛視唔好咩？？我仲乜要睇tvb 再講強國有小鮮肉唔駛睇老肉錢大媽都唔賣隔夜肉啦，啲隔左四十幾年既拎去堆填啦好嘛

加埋汪明荃、家燕姐

後生仔(56碎）

TVB節目既新聞都有10頁 唉

呢個簡直係佢整個職業生涯的顛峰

咁王祖藍係強國拍綜藝重玩緊用扮其他人引人笑好成功
咁耐無返TVB點知新一代觀眾一早睇到唔想睇

右手邊條女好似幾正
但點解要扮春麗 仲要兩個都係

聽講一提三字經佢就會閪撚晒面

講真，曹永廉算係比較受後生仔歡迎果批，一定好過fyy

小丑

加埋謝賢

呢個真，某班盲橕viu既人真係同班廢老一樣人講佢就信

冇講過...但呢個世代就係唔fc
傳傳下就係真

後生仔主持 曹永廉 蘇永康 係改圖，求大家做盲撚乜都信，唔好炒車咁都信比班藍絲笑死呀

關於Cctvb 的主題 一律block

我想睇返佢做dadadidi

唔好咁諗
當年atv扔壽包都好多人講

當年ATV唔係大家唔想人睇 係本身冇人睇

連登仔就係鍾意乜撚都討論
TVB真係好成功 日日都咁多人討論佢

屌你求其up個idea都勁過tvb班垃圾

Who cares?

下下d主持加埋都過百歲
以為自己睇開心老友記

知下好，知完去睇 viutv

咪再post tvb啲嘢啦 都冇人想知

所以咪後生仔囉 後現代嗰隻後

假膠

事但啦，冇興趣知

sorry依家先知係改圖 今後都會保持距離先

出呢隊可能有得鬥

擺明撚緊你地啦 仲係到推

好撚好笑

垃圾節目

因為曾志偉上連登問年輕人意見
連登仔係咁答佢：答案係曹永廉

年輕人偶像

兩集都冇就拜拜

其實 王祖藍 係中國都開始out啦

佢係中國繼續搵到食既話, 洗鬼番來tvb咩

又唔見 陳偉霆 要番香港??

193 又要出聲了

唔計年齡 計勞動力

節目名係<”同”後生仔傾下計>

又刷新後生仔年齡

大哥𥄫撚住㗎

又有位俾193入

曹永廉無問題呀。。。。
叫佢主持埋勁歌呀。。做埋開心速遞啦

其實出呢啲騎呢野，反而多人睇

仲以為老納開post

曹永廉呢啲就算Tvb啲人走晒都上唔到位嘅就算7數啦
唔好講後生仔 中年人師奶阿叔都唔睇佢